巴迷入

如果美斯新一季決定hea踢，你會唔會支持佢？

hea 踢咪hea踢 反正都hea睇架啦 邊有人3點鐘睇西甲

會嬲到徒手拆車

佢有跑過?散步王個名流架

支持佢去鏝城跟操一年

我朗奴高文雪鳩佢啦
踢都冇得佢踢 仲講乜hea唔hea

休息是為了走更長的路